# miniprojet4

Lors de l'appel du programme, les arguments sont à mettre dans ce sens :
lignes, colonnes, taille des rectangles, taux de forestation, temps (en ms), regle (1 ou 2)


par exemple, en ligne de commande : 
        $ *appel de python* *appel du programme* 10 20 35 0.6 500 1